有冇人信侵侵真係有後着

侵侵份人吹水唔抹嘴, 我真係有D保留, 撐佢都咁講

真
去到咁劣
仲可以點

我真心想睇佢點樣打 超級逆境波

如果佢咁都打得贏, 我真係信佢係天選之人

不過一件 2020 US 選舉, 睇到美國原來都咁撚腐爛, 唔知仲以為自己眼花